［優先場］死亡無限loop 2 劇情討論區

一切都係命運石之門嘅選擇

劇情有驚喜，強烈建議睇完第一集先好入場，如果唔係感動位至少減一半。

結局唔難估，後勁稍為比第一集弱。

結尾會有彩蛋，極有機會出第三集，原因如下（劇透慎入）

1. 第二集尚未解釋一開始「第二個懷恩」出現的原因和詳細，有機會第三集補完這部份的伏筆

2. 劇情規模開始由學院到國防部，不排除畫大餅的可能性

竟然冇人睇

原本係YouTube睇到預告幾有趣 想睇翻第一集 結果佢直接劇透咗第一集嗰兇手

所以真係強烈建議睇過第一集先好睇相關trailer

廣告嚟 冇計

佢上集係有解謎但都無講點解無限loop
今集有無講番loop嘅原因

有 今集個主軸其實就係講點解女主角上集會無限loop

開頭殺金毛仔幾無聊。

但係估唔到會變多元宇宙。

只係唔明女主彈左去另一時空，咁果個時空原本個女主應該喺度架！（就好似金毛仔有兩個咁）

又最後另一個平衡時空個金毛仔自動彈走左?
初頭有d細節亦唔好，例如院長同兩個保安一入房就見到兩個金毛仔啦。
仲點會有果場?

不過真係一定要睇左第一集先好入場。

比較好奇佢點拍返同第一集一樣嘅角色情景，唔知會唔會係拍第一集嗰陣時已經攞埋第二集嘅鏡頭，一開始已經打算出續集

佢果d場景好簡單啫。
外國製作要還原其實冇咩難度。
如果認真對照，餐廳果場d客人未必個個一樣，不過多元宇宙有少少唔同都冇所謂。

可惜個韓妹去到平衡時空都係冇對白。

另外，其實有個好恐怖問題。
雖然女主每次一死，佢自己會彈番果日朝早，但應該只係限女主自己彈。唔係成個次元reset.
因為中間女主狂死d場景，例如女主高空跌死或跳入碎垃圾車,其他人見佢死左仍然正常繼續處於果個時空。

咁果d死左女主嘅時空嘅女主父母同朋友咪好慘。
而平衡時空嘅女主去左邊?

套戲最後話[困住人係時空]，
情況應該係受困嘅人，無論如何都會stay 係同一日
可以想像下你今日做過嘅所有野，然後11點59分後，時間又回到去今日12點，將所有野再演一次（唔係重演）
因為女主身體係會延續，假如今日過左3650次，理論上女主身邊會老左十歲
我係咁理解，唔知岩唔岩

我理解係因為jessica rothe是被選中既細路（即係主角威能)
所以開頭部CC爆炸之後係得佢一個既意識去左今集個時空
即係話原本係第二集既女主既意識被第一集女主意識replace

而兩個時空既timeloop 都有一樣既rule
就係果一日唔可以死
一死就會restart

今集女主死咁多次可能亦會開左好多條timeline
但都係係第二集既時空

最後搞返掂部CC將女主意識（經歷哂1,2集）send返去一開頭爆炸果度

而點解黑衫金毛仔可以send自己返去開頭殺自己就仲係未解 , 可能下一集會玩？

唔入黎唔知原來呢套係第二集有無第一集求link

最後話可以指定人無限loop，會唔會係女主之前係俾人指定，佢講過話有無啦啦啟動過，然後個印度仔話之前爆炸，會唔會都有關係

可唔可以講下彩蛋係咩 miss咗

屌quote得太多
佢地部野比國防部拎左黎用, 之後叫佢地幫手

好大機會續集

好睇

第三部就到女主角的姊妹做loop

昨晚睇咗 一開頭兩個金毛仔仲以為係講女主要搵某個時空既金毛仔殺黎阻止佢
Btw 女主又返第一集個陣好撚好笑

我覺得女主角同佢媽咪傾計嗰到好感人！

真
而且估唔到玩多元宇宙

幾好睇

Yes!!!幾出人意表，真係估佢唔到！
但唯獨有啲失色嘅係個教授為咗唔比其他人知道佢有婚外情而殺人好似誇咗啲

套戲啱啱上冇幾耐建議都係唔好劇透太多

Btw佢同媽咪見面慶祝生日，如果你有睇到第一集，知道來龍去脈嘅，真係喊到痴咗線

另外有少少蝴蝶效應嘅係，如果女主角媽咪冇死到，女主角都唔會咁叛逆，成日同人結仇，亦都唔會間接令到蘿莉咁憎佢，至少可以喺另一個平行時空入邊同Loli做到好朋友，一諗到女主角係另一個平行時空同Loli出生入死，就覺得好可惜

係啊！之前上第一集嗰時有睇，但唔記得七七八八，好彩係睇2之前有再睇多次1，成個感覺真係爭好遠！
睇完即刻叫身邊準備睇嘅人睇完1先好睇2

見佢呀媽喊左

媽媽果幕喊左

有少少唔明 女主角loop果日係18號
一開始Ray loop果日係21號 係咪最後都無解釋到點解會自己走黎殺自己
結局果個時空仲會唔會出現殺手Ray講ge大事
係咪又要指第三集

嚴格來講好明顯第二集只係中間發生嘅小插曲，第二個Ray一開始出現想殺死曾經過去嘅自己可能會係第三集會解釋

估唔到咁少人討論
睇完覺得第二集更加好睇
首先一開始睇預告係心諗：下咁都出到第二集
肯定係炒冷飯個啲
點個入場睇發現有驚喜
完全超越我所想
唔期望有第三集，覺得呢2集已經做得好好

真心覺得第一集好睇啲，不過第二集有伏筆同解釋loop的原因有加份，希望出第三集時唔會差過前兩集

第一集不斷搵兇手
但係第二集除左頭兩次就不停自殺

有冇人覺得中段女主角d自殺死法
好似deadpool 2入面x force既死法

唔記得左第一集佢阿媽咩事，可唔可以透露下？

一樣

咁第二集即係邊個係killer?
想知劇透

冇睇過第一集
但覺得第2集冇戲肉，好爛
冇緊張過，又唔恐怖，親情個度都叫好少少

婚外情教授

如果你要睇感覺嘅話，其實你應該睇第一集

今集佢玩時空概念同解釋上一集嘅伏筆，所以完全唔可以當驚栗恐怖片咁睇（因為要驚嘅上集已經受過晒，第二集再一式一樣，只會比人話炒冷飯）

無睇過第一集

佢完全冇樂趣

而加追番有冇用？

冇睇到第一套
以為第二套只係普通殺殺殺恐怖片唔使睇前套
大失策

嗰日有事遲左半個鐘入場
入到去就已經係cc爆炸
女主角返返去生日嗰日

我都覺得第二集好好睇！
雖然同第一集事隔唔係好耐
但場景角色竟然可以拍返九成相似
製作團隊真係好有心機

搞到有d想睇多次補完返頭半個鐘miss左嘅劇情

就算追番應該都冇第一集接第二集嗰種落差感同感動位

其實一定要睇左第一集至好入場

Shit 晒左張飛！

多謝巴打解釋
咁其實點解會有loop嘅出現嘅？

BTW, 睇返女主角原來已經31歲
仲老過emma stone
但都仲可以carry到呢d校園青春題材

多元時空果個女主角返翻去就多咗個男朋友，而且雙親仲係度，人生贏家，仲有人幫手阻止咗殺人

tree d表情真係超正
換第2個做一定無咁好睇
覺得第1集刺激d
今集加左其他元素,內容豐富d

其實成套戲都好港產feel

金毛仔部機

有個問題唔係好明 想問有冇巴絲知

係第2個時空 面具人目標唔係女主 亦根本唔識女主
假設女主唔去阻止室友被殺 即係唔去醫院
佢係咪唔會死？

咁佢唔死，係咪就打破左個loop，可以繼續係個個時空生存？

上集都試過唔死過一日
最後都係會loop返去尋日

上集次次都死喎
訓著果次係俾人毒死。

1.係
2.唔係,如果係既話,金毛仔一開始就唔會loop,
Sisyphus係唔穩定既半成品,你依家唔loop,可能遲D會
你唔loop,你D FD可能會,所以不論tree返唔返去,都一定
要入個正確既code,run多次部機,make sure個loop會停once and for all.

呢個真 其實好難搞

呢樣我都諗過 啲人應該會笑佢on 9死

屌 樓主呢個回應講中曬

入戲院前無諗過第2集會玩咁多野

以為都係簡單plot一套

呢個解釋啱

2. 女主角本來走左，但見到第二個時空既男朋友死左，就揸車去整停個loop再死

一個片中彩蛋 唔多見人提及 可能個個都識
quantum machine Sisyphus名字由來係借Greek myth入面一個人
佢被懲罰要將石頭推上山頂 但石頭一推到上山頂就會跌返落山
咁佢就要無休止咁推石頭上山
雖然好common大部份人都識 但都覺得編劇有用心設計

佢揸車走唔係整停個loop
金毛仔已經run緊部機,佢坐係酒店等就得
但睇新聞見到carter死左,等部機run完carter就無得返生
佢撞車死係要令自己loop多次,制止英國醫生,咁lori同其他人就唔洗死
再返去自己個reality.

入黎諗住直接睇劇透
我仲好記得,
第一集最尾女主發現佢家姐(定阿妹)先係面具人(最後當然唔係),
殺左佢之後以為無事, 點知都係解唔到個loop(我希望無理解錯),
我真係係戲院吓左出黎,
屌你我坐左個幾鐘, 原來無解過個謎?
心諗咁既仆街爛片都有第2集,
但睇左劇透似乎今集先開始有進度

我意思係揸車走撞去電廠

殺左佢，但係因為件蛋糕有毒呀

論點呢？

Ryan好似拍過inception

一開頭京都坐jr嗰個？

係好似樣

睇完

我反而覺得無第三集
平行時空Ryan出現只係引子
用黎鋪張出今集主題
我諗唔會再專登解釋番點解會出現原來時空
另外彩蛋部西西已經去到國防部
如果有第三集會好大獲
女主角幾丁友未必carry到
我諗片商應該唔會再大搞落去

平行時空嘅女主角去左邊到？
同埋醫生老婆點會一齊殺人？

第一集係醫生房嘅面具係咪已經暗示左佢係第二集嘅兇手?
如果係咁,個導演應該一早度完成個劇本。

導演Christopher Landon喺訪問中講過佢一直以來都將這視為三部曲電影,即係續集有望,不過會向咩方向發展就唔知。

睇多次啦
室友就係兇手
俾咗個有毒蛋糕女主
女主以為搞掂兇手，就食咗個蛋糕，跟住毒死咗再loop過
最後女主冇食蛋糕，搞掂室友解開咗個loop

睇預告以為今次到金毛仔無限loop
點知係玩平行時空

咁既電影都睇唔明
咁既仆街智障都仲生存到今日

Jessica Rothe好正

但係第3集唔想再睇醫院。

平行時空個女主角
咪好似x man 狼人 future past咁
取代左本來應該果個時空既勞根咁

好有驚喜，比想像中好睇
估唔到續集都有咁多野玩到
最後一次見呀媽個度喊咗

搞錯呀
佢搞掂咗個醫生
夜晚返去同條仔食蛋糕慶祝
第二朝死咗就發覺件糕有事
佢走去搵個室友
不繼叫佢自己食個蛋糕
咁撚簡單都唔明你係咪弱智㗎

1號睇咗，
第二集話部野搞亂咗時間有點離譜，
但都有恐怖緊張感，
good job
有下集一定捧埸

淨係話我弱智咁俾面
我呢啲智障仆街垃撚圾應該一早上IFC跳落黎再拎去堆填啦
啱啱睇返第一集個尾, 的確係我睇錯左,
我睇個版本無字幕, 我以為個室友係女主個家姐,
同埋果時好急,立兩眼見到又係鬧鐘男主同金毛以為無解過想留伏線
我淨係錯呢part啫, 我理解室友係真boss呢點無錯丫

早知一早留言比巴打們屌醒啦,
我呢邊落左畫無得睇了

邊樹有無字幕咁神奇？

美國啲戲院無字幕,
上個月睇龍珠仲要鬼佬配音

在當地睇真係無計

其實最後都冇必要返原來個時空，佢老母未死，佢朋友又係好人，佢條仔最後都咀佢

大家放心，已經公佈左拍三部曲
99%會有第三集（除非今集票房仆晒街)
今集都幾好睇，但自殺果度膠左少少，變左笑片

唔知下集個片名係唔係 死亡再三loop

本身就是笑片
comedy horror

下一集加入MCU，用部機打贏Thanos

下集到女主角的情敵閪面女做loop的人物